中國漠河去俄羅斯，有冇人去過？

有冇巴打C打可以分享下，我十二月中由香港坐火車到廣州，坐到哈爾濱，再轉火車到漠河，我想知道有冇人可以分享下再到俄羅斯既方法及經驗既分享，thx so much

why China

Lm

點解中國入境去俄羅斯，因為我會去漠河既北極村，就係咁簡單！
閣下有乜經驗可以同大家分享呢？

漠河去唔到俄羅斯，黑河先可以

呢個知道啦，我先去漠北極村玩再過黑河，多謝提點

十二月十五號出發

入左北極村咪撚再去北紅村
後悔到仆街

點解？

北紅村冇咁商業化，成個環境都係真正想見到同去感受下既村。
北極村

留名

北紅真係
我之前去完漠河再出反哈爾濱
去完長白山 再去綏芬河過俄羅斯
大陸研究左我張回鄉卡勁耐
俄羅斯差d入唔到去
好彩有人幫手溝通
Any肥是3年前的事
東北真係好正
漠河完全唔似中國(環境方面)
下年打算再闖東北睇霧淞

冬天去北極村真係攞苦嚟辛。

晝短夜場，氣溫零下三，四十度。

戶外包架雪撬，坐幾個字腳指都僵埋，要耐唔耐落車行。

坐車坐成個鐘，腳指都會頂唔順。

睇人冰上網魚就幾過癮嘅，條魚上水跳幾下就變硬結冰，仲可以幫佢買完拎去俾人加工煮。

果陣未去過俄羅斯，喺冰上過國界咪好有滿足感。

咁樓豬入去好好感受下啦
我上年一個人入去既，住係北極村口既驢友之家，廿蚊人仔一晚，俾個撚屌拼車司機呃撚左同一家三口入北紅村，車錢就150
一出發帶你遊景點，每個點都收錢50-120不等，見無乜野好睇唔想去就大班人圍住你話乜乜乜要睇，最撚記得有個叫九曲十八灣，入到去得個四層高既柒塔望啲山河，屌你老味啱啱車路都經過，學生半價左五十蚊
最尾入到去北紅村，司機有相熟既農戶民宿，雙人床180一晚，一個人去好撚貴，都算，行出去諗住感受下個環境，到撚到都係剷泥車，田呢仆街？得一堆密集既農村屋同一個個起緊野既爛地，又多塵土
最尾食晚飯，藍苺酒好撚好飲，啲野食都好新鮮，但係海鮮價，屌你埋單160一個，計返條數成百蚊人仔一碟
第二朝係直出漠河市，唔會入返北極村，再入要買多次門票同俾多次車錢。出去既沿途都係有景點收鳩你錢
可能自己有車入去會好啲啦，我就覺得無乜野睇同唔值。
反而北極村我hea左一個星期，其實兩三日睇得曬但好休閒好舒服咁養生左一個星期。

聽你咁講我諗番d景點同票真係好濕鳩，好彩果陣同個司機講左要錢既好多都唔去

住果度同餐農村飯都真係好好食，仲有藍梅酒，但我印像係正常價錢唔洗咁貴

btw我住果度個屋主叫馬大姐

唔鳩記得住邊啦
有錢有時間咪走之前入一入去，都係兩日一夜，預洗五六百人仔
Btw我之前係香港飛內蒙單程機票，之後去完一個地方就係火車站睇下有邊個地方想去再買車票，大約一個月用曬啲錢（一萬人仔）再買火車票返香港
其實好撚想去撫遠但極唔順路最尾無去

東北我淨係去過雪鄉，漠河真係睇到北極光

當地人話有出現過
但唔係年年有

就算最北點緯度都係同莫斯科差唔多，有冇人會話去莫斯科睇北極光？

香港旅行團夠膽死夏天出團都用北極光做賣點，真係搵老襯。

我去果時問個伯伯有無見過極光
佢答得幾有趣 這是一個傳說 我幾十年都未見過

即係同尼斯湖水怪一樣

喂喂，咁多位ching
我已經過了哈爾濱，漠河北極村，黑河入境俄羅斯，而家响布拉戈維申斯克，有好多野同大家分享，等我

我宜家喺漠河

漠河邊道呀ching?

我地今次旅行首先全火車20日，旅程仲未完，簡單D黎講就係中國漠河北極村同入境俄羅斯（黑河入境），體驗生活，途中有好多蝦碌野發生，但係冇驚冇險又到咗俄羅斯（共四晚），天日最後一晚